我對林奠好有信心

本身好驚6.16 會少咗好多人出黎 不過知道林奠肯出記者會 我就放心 又成功激更多人出黎